估唔到TESLA 先係企得最硬個隻

跌唔到400-

Apple 都係122-123

好撚硬
聽日都唔得嘅話又升上去

睇聽日情況 睇下個蘋果有冇機會120

你睇下aal先

拆前買 510走哂
450又入咗 坐緊

Tsla獲利比例就黎變個位數

蘋果仲有50幾%

即係呢幾日叫人sh個啲全撚部放哂

我就係同你接貨果個

我不理的 渣到2024

唔洗走

彈430勸你至少放一半倉止蝕先，隻野一穿400下見350都似

tsla已經由高位到跌左超過1500蚊

一股驚閪
460

證明APPLE信徒唔及馬斯克主義強大

恐慌性拋售只係大家入市的好時機。不用All in, 慢慢少少入就可以。

今年目標價550
2022到650
2024幾何咁上， 我看850

你每分每秒看，只會令自己被情緒主導做錯誤決定。
但如果你是屬於短炒投機的話，那麼我沒有建議。喜歡幾時放就幾時放。

APPLE的innovation ability己經大不如前，所以我沒持股。

但營利能力係龍頭級別

相反tsla係行得好前，但業績真係扯唔上邊

上面講既獲利比例正正代表，現價以下既蘋果信徒hold得實過tsla信徒，

Tsla信徒入面有好多叛徒就真

是的，但我只看未來的科技趨勢。純粹個人喜好
真正支持tesla的其實不多。你說的那些叛徒多數都是聽人講來炒的

利申：現手持300股。

拆細前早兩星期己買，510放了。現逐步入，坐下先。均價452。

你帳面輸幾多啦

坐定定

退潮就見到成班冇着底褲撚

價值投資 真係唔洗理會短期波幅
我隻NVDA都係咁 間公司只要一日唔執 我就會一直揸住 因為我投資嘅係未來

唔係唔想支持,但係黎夢想仲有一大段時間囉

最近既robo-taxi , 被武漢肺炎打亂哂陣腳

有料

買tesla係買無人駕駛、再生能源、電池技術、AI
而哩幾樣嘢發展到極致就會有自動化城市，而家仲未發展成熟所以未有高營利。

就穿400

準備跌穿400

一下燈穿

係人都知
但係買入時間唔正確可以令你好多年先返家鄉
呢個例子實在大把

我諗一半短炒TSLA嘅人都係跟風，
跌個少少都驚到走曬。
TSLA話明係科技創新，邊有咁快到頂丫。
遲下ride hailing成真，又翻幾倍。
個Elon有料！

橙

唔洗分分秒秒睇住佢嘅 唔係嘅話就好易被情緒影響決定
諗返當初自己點解買入 你買嘅到底係咩
堅定d ！

400內再入

同你情況好似 都係拆前買 519走唒
447又入返 同你坐緊

你買了幾股？

屌402

依家特價402咋快啲入啦

咁好少事 不用擔心

慢慢加，先入一注

香港人血汗錢送晒比華爾街

出年三月就會上返2000

我自己都係拎少少玩 就算輸都唔痛當新手交下學費

溝下溝下坐下

笑死講完就穿，大戶is watching u

新手一日無哂2個月profit 琴日買個call 今日輸左8成

新手就唔好咁怏學人玩callput

話投資係未來既人好好笑
唔知用幾多年先賺到個啲錢呢
不如用個舊錢短炒

我決定同佢鬥長命，唔睇價持有，最多百年歸老俾個仔、孫

跌咗一成都可以打飛機

穿了嗎

輸profit當交學費
Call就當買經驗喇

震一震就panic sell 咪短炒個班人囉
你估發達真係咁易咩 成日想不勞而獲賺快錢 股災就係因為太多呢種人

咁無E種人,你又無位入既...

睇好既 現價平一成比你追貨喎

即刻400

準備drop to zero

510放完再入,贏哂你就好

穿埋

等asians訓晒，鬼佬盤後先黎料呀

均價300驚閪

紀律型投資者同傻散 只係一線之差

燈撚到

插水

仆你個街好撚燈

邊撚度硬呀睇過

仲係好多人睇好 等300見

驚個D第一日玩TSLA ? 上2個月未拆股前1700 咪跌過落1400 驚乜嘢

415入左 諗緊依加385入唔入好
支持tesla

盤後穿撚左啦 納指仲未跌完 放心

靜啦

企硬咗384

你就想，好快穿

一樣…

頂好硬, 仲越壓越低

383

日日唔見10%

nvda

380之約到啦

果然比連登燈死左

今晚就跌穿400

但係依家係3日跌左拆股前嘅500-600蚊喎

今次跌得勁過上次好多
仲有上次有拆股利好

咪撚信支牛數據，唔係全美數據黎

收市跌9%
post trade依家跌緊6.5%
硬係同邊隻比

盤後380 係盤中多信徙擋市姐

連燈仔咪又係用支牛多，穿埋400

冇倉食花生

之前都跌過800落過350 未拆之前
Tesla 返去80 都未怕過